［驚世］有理由相信黃毓民正組大台，吹屌泛民風！！

自從熱狗死左同黃毓民落選之後，毓民都怨婦左足足三年至今，一日到黑怨遊B怨泛民乜乜柒柒。由於長期唔甘心並不憤，身為一個政客，一定儲心積累再東山再起。話唔定借今次區選機會覆桌。

當中既手段一定係用返以往廿幾年既路線，就係屌泛民黎建立聲威嬴取話語權，再成立大台為下年立法會選舉作準備，但客觀效果就係製造內耗。而現時佢身邊既人即係毓派（前熱狗國難老細）亦開始吹風屌泛民不是，即為整個行動作第一部暑。

證據：
國難五金向長毛岑子傑宣戰無人講？

而最最最巧合既係，原來係上禮拜四既毓民踩埸，佢自己親口透露會係區選搞鳩泛民！

證據：
［各單位注意］黃毓民：黎緊選舉或將出動搞鳩及追撃泛民！！

種種跡象正顯示，有人正準備吹屌泛民風！
如果係呢個咁關鍵時候俾佢地成功，抗爭運動隨時輸得一落千丈，而陪上既係700萬人既前途！

如果真係好似佢自己之前所講退出政壇，不再參選。即反映其私怨心！ 搞咁多野就係要民主派死？憎黎智英可以憎到一個咩地步先會咁？？今年黎智英做既貢獻點都多過冷氣軍師黃毓民啦！

大家都好憎泛民，但絕對不能失智。
若毓民真係搞民主派，睇黎要向Solomon 報串，等毓民無得再年年去美國探仔湊孫！生生世世做中國人！

坦白講，毓民評論台灣大陸政治平時真心正，亦好佩服，但今次真係離哂譜！

拉

戇撚鳩，屌販民又賴係毓民fans

好心你販民班冚家剷做好少少，唔好咁揸流攤，就冇咁多人屌你哋啦

樓主平時係咪大公報寫手

分化撚 上一頁

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪